人民日報—警批准民陣遊行顯示政府誠意

內地官方媒體《人民日報》發表文章，指香港反修例風波持續至今，不少遊行集會演變成嚴重暴力違法行為，更有人盜竊化學品升級暴行，近乎恐怖主義分子的行徑，強調暴力不應是香港的標籤。

文章又稱，警方已向明日民陣舉辦的遊行發出不反對通知書，顯示特區政府尊重市民表達自由的誠意之舉，相信於「一國兩制」方針及《基本法》下，香港可讓修例風波在和平理性討論氛圍中降溫，找到解決當前問題的方法。

其實唔駛咁辛苦搵咩解決方法啦
落實五大訴求 暫時解決呢個危機

遊行顯示民眾誠意

准你老母個老母
屌你而家准許書咩？通知書呀！

多謝曬喎

128 維園見

我留意咗樓主好耐,發覺佢經常貼對家新聞帶風向,當然有時會貼國際新聞洗底,大家小心

小auntie

原來遊行需要批準
搞到好似皇恩特赦
辛苦哂...

洗撚你批

有誠意比我地表達訴求然後繼續扮聽唔到？

市民冇衝入禮賓府已顯示誠意

真係多撚謝 本身唔使審批嘅嘢 講到送咁

誠意邀請你仆街死

誠你老母意咩
遊行係自由黎架傻閪支報

強姦由中出改為戴套顯示誠意

仲有post郭文貴啲垃圾

訓咗冇睇，遊行權利係唔係基本法已經刪除咗，要睇軍政府心情施捨？

死傻閪大陸極權人治
唔識乜叫法治社會
係我地權利唔撚洗你批

泛民能活着啲friend

不過有好多五毛追看

集會遊行原本就係人民既自由，駛唔駛屙到屎都多謝林鄭？ 定佢想我屙完比佢？

以為係老納